岩岩係觀塘比針拮到

今日好似撘過巴士黎
而家個心好唔安樂

rip

收到風N賓尋晚又買多左盒針...

原來係真

molamola

一定係N_Bxxxxxx

港毒之父放的，唔關n賓事

收到風糸nben放 港毒俾針

有得醫啦

N(eedle)_bendtner

唔洗爭 拉曬佢 一齊入赤柱

ok

RIP

傷口仲未好
點算

比針拮，好似搭過巴士

樓主下半身癱瘓？